土耳其宣佈開放邊界 大批難民湧入歐洲 希臘使用催淚彈驅趕

其實好應該 歐洲都無幫佢手

成班盟盟狗都痴撚線
好采英國走得快好世界

埃爾多安狗西到 之前又想埋普京堆 比人跣又想歐盟幫

回力鏢

見到俄羅斯插手
仲敢幫手咩
土耳其叫佢哋幫手
都無聲出
仲唔放班難民 比班友咩

送份大禮俾D左膠

邊個咁同俄羅斯打對台?
美國都唔會幫佢啦

出大絕放曬難民出黎

原來2020仲有中東難民

佢地想要力架撚

學古巴

等班人仲笑英國brexit

一日有內戰同戰爭一日都有難民

我記得幾日後就有女被姦殺

o岩囉等佢地享受下中東男人既粗暴

其實道德呢家嘢影響左好多人

國際標準

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

歐盟比果少少錢土耳其點夠安置

呢班根本係偷渡客

真正既難民 其實無能力出國

呢班敘利亞人, 個個拎住部 iphone , 然後扮難民 走佬去歐洲

唉

歐盟再發夢以為可以無底線推multiculturalism等食屎

無起城牆既咩

肺炎

土佬同敘利亞人兩個民族嚟
比佢地住喺度五十年後土耳其實分裂都似
一定要送佢地番去先得

英國唔使開關都大把前殖民地非裔南亞裔移民
連登英倫膠幾時先肯面對

大家唔知咩事
前日土比俄殺左33隻兵
要北約表態唔係就放500萬難民入歐洲

其實英國脱左歐同有無難民去係無關係講緊人權公約 難民條例

英國難民問題根本唔算嚴重，人哋脫歐係怕撚咗東歐人

大愛丫拿
左膠丫拿

一巴巴車埋去

其實有得放架咩
唔畀入咪得

利申:唔識

德田左膠個女好似

俾力架中出了

火雞呢鋪玩咁大 真係想拉埋nato落水喎

張超雄啲朋友

推 就係呢單

唔畀入都阻唔到偷渡
到時就爆發人權問題
同古巴放難民入美國好似
成班潛在罪犯黎

有得揀 邊個想住打仗地方？

前排土耳奇好似先諗住唔理北約 同俄羅斯買導彈？

人權問題理撚得佢，聯合國廢
不過歐盟左膠上腦抵死

除非殺哂佢
否則捉完又放 放完又捉係解決唔到問題

國內左膠會屌到政府放哂入去

偷渡過境
幾百萬人 點捉得晒

捉到又要養住佢哋 唔係又比人話不人道
趕佢哋走 又無地方收留

好難攪

真係為人道立場收完之後
根本應該迫放難民嗰d國家比錢
咁就唔洗煩到國內堆人

食屎啦
中東試下無啦啦比人迫收幾十幾百萬個無技術白人基督徒入去
我唔信國內人唔屌鬼

地球村呀
乜柒關口都應該拆

希臘咁窮邊有人想收
德法班左膠真係害人害物

我地要拆嘅 係心中嘅關口

如果香港同支那打仗，你可以走去英國，你走定留？

著Moncler嘅難民真係第一次見

力你老母
香港啲非裔手足唔係人嚟？

垃圾俄国 累人累物

個d國家有錢，就唔會有難民啦
你有無聽過德國難民偷渡去土耳其？

嘩咁仲大獲,武漢肺炎四圍傳!

搵奧燒幫手

歐盟有科水俾火雞養班難民。班友覺得國際社會欠佢地咁。又要揀國家例如北歐德國左膠大國

佔領歐洲，正式啟動

巴打識野 佢地係好憎波蘭人

鄂圖曼帝國

成個唔會乜錢都無
佢唔肯咪令佢更加無錢

帝國臣民都叫係半個英國人
同埋當初英國佬自己走去殖民人，依加食返個心都好受好多，當初又冇人逼你去搞殖民
依加個內相都有前殖民地背景

難民直情係又多數唔識當地語言、文化、唔接受當地價值觀
除非你有種族潔癖，如果唔係兩者真係冇得拎黍一齊講

但係土耳奇的難民唔係土耳奇人黎
唔通香港收左越南難民 然後放d難民去第二度又要香港人埋單咩

正規移民一樣有影響
唔係英國點解有人屌倫敦變到唔似英國

即係叫敘利亞政府比錢??

西方吳3季

點解義士們唔轉飛去土耳其

力架唔係人係咩？
有第二個意思咩

總之是但一個埋單啦
而家邊境嗰堆好似敍利亞 巴基斯坦 西非 乜都有

土佬首先同美國交惡
再發皮氣同俄國買武器
見敍利亞內戰美軍唔打就走入去敍利亞境內打庫爾德人
因此同敍利亞政府交惡，所以兩邊開拖
但敍利亞政府有俄國幫手，但土佬又唔敢打敍利亞俄軍
就叫北約幫手
但北約唔會幫手，因為敍利亞唔係土耳其境內
土佬呢場仗唔係自衛
土仗就發皮氣放曬啲難民入歐洲攬炒

簡單啲講，土佬抵撚死，無咁個頭戴咁大頂帽，唔夠打就發爛渣

正常人應該留底 保護國家, 唔係走佬去外國

即係好似我屋企火災, 但我唔救火, 反而搬去你屋企到住

最正路係趕D 難民番自己祖國

點解一定要外國埋單??

係
土耳奇只係幫歐洲截止班難民 唔比佢地入歐洲國家

難民都好醒 唔去中國既

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔好話中國

之前 東歐國家 願意收番佢地
佢地都話 東歐太窮, 要去法國/德國/北歐
幾識嘆

咁嗰啲都唔係難民
你做咩姐

我講係如果人道立場下要硬食趕唔走嘅
咪養住先但要嗰堆國家埋單

土耳其 見到 敘利亞打緊內戰, 所以趁火打劫, 去入侵敘利亞領土
好賤格

但新British Passport 係Made in Poland

如果羅湖關口咁玩
香港人自己準備定弓箭去守關

8千幾一件???

你都on9
正常人都揀走佬 遠離戰火
我屋企大火 仲唔走唔通走去救火？

中國又話超英趕美
難民都嫌中國廢

當時古巴放難民入佛羅里達
美國人就係拎哂真槍對付佢地

歐洲遲早變綠

其實係 而家個市長都係伊斯蘭佬，英國對斯拉夫人，甚至伊斯蘭，南亞，黑人，都寬容過對你班黃皮豬

只能夠話白左蠢
唔撚明白「文化差異」可以有幾恐怖

對佢哋嚟講
女人行出街冇男人陪+露頭髮+笑容+同我講歡迎
=女人喺街冇男人陪一定唔係良家婦女，肯定係想用成頭金髮引誘其他男人。仲笑笑口同我講歡迎，根本就想我屌佢。呢啲大淫婦，我搞佢都只係懲罰佢！

nato 唔會理佢住，等吓美國攪完武肺先，但就玩死歐盟

屌你

咁武漢人周圍走, 都合情合理啦

伊斯蘭國家

男人強姦女人, 然後宣佈自己願意同對方結婚, 就無事(好似係)

屌咩泥 好核突

成班歐州左膠咁撚鐘意難民咪比哂你囉，香港人又唔幫下，淨係識幫第三世界難民

一打係咪北約都會幫拖

嘩屌

境內先會

法德唔會唔出手嘛等美國有排喎
就嚟大選 呢排中東撤埋兵啦
仲同你打俄佬咩
可能借啲意freeride咗北約第6條

平時屌鳩英國啲南亞佬中東佬又唔見你哋咁嘅口風

未必

土耳其購俄防空導彈 被美逐出F-35戰機計劃

土耳其政府無視美國及北約反對，堅持引入俄羅斯S400防空導彈系統。華府周三（17日）確認把該國逐出F-35隱形戰機計劃，以免俄方取得戰機的情報。土耳其批評美方的決定沒有合法理據，要求收回成命，否則對雙方戰略關係造成無法修補的損害。

白宮發言人在聲明以「不幸」形容土耳其決定採購S400防空導彈系統，結果導致該國不可能繼續參與F-35計劃。發言人表示，F-35不能與俄羅斯情報收集平台共存，否則俄方得以學習戰機的先進能力；又強調美方多次提議出售愛國者防空導彈系統，但土耳其無視並違反北約避免採用俄製軍備的承諾，認為土方的決定將損害該國與北約的合作性。

土耳其外交部批評美方的決定不公平及單方面，有違「同盟精神」。該國原計劃採購100架F-35，而當地軍火商為戰機提供約900件零件；在美國受訓的土軍機師及技術員本月底前將回國。美國國防部重申，土耳其仍是美方的重要盟友，將繼續參與北約演習，以改善戰備能力及合作性。被問及土耳其會否被逐出北約時，國防部指這由北約決定。

另外，俄羅斯技術國家集團周四（18）發表聲明，假如土耳其對俄軍蘇-35戰機深感興趣，俄方準備好出售這款戰機。

D相影得好靚

歐盟一向得把口

2014年, 歐盟夠話會撐烏克蘭
結果俄羅斯入侵烏克蘭已經五年, 歐盟去左邊??

救生船理論

真，黃皮豬係歐州地位仲低過堆難民，移民難過佢地多多聲

正路留係間屋到咪燒死

比喻唔成立

真，要包容文化差異。

如果你咁計嘅，咁一戰完咗之後英法自己亂分中東啲地起保護國
對今時今日嘅局面都好大責任，係自食其果啦
非洲、中東啲直不甩國境，全部都係啲殖民帝國亂咁劃出嚟啲好嘢嚟

歐盟呢啲方面根本廢,奶共就叻

屌奶星如果咁講落去嘅
連登仔成日笑嘅左膠德國反而仲無辜

德國係原罪

不過講起德國同殖民地亂劃界
就諗起納米比亞右上角呢一忽仔Caprivi Strip
德國佬當初諗住同英國換返嚟掂到條河，等啲貨可以經河出印度洋
點知換完返嚟先醒起條河又多急流、下游少少又大大條維多利亞瀑布

睇連登長知識了

烏克蘭明明最值得撐都唔撐
成班驚得罪俄佬

真攬炒 ??

羽絨好似成皮嘢港紙

唔好攪錯歐盟同 nato ，歐盟其實係商家佬集資食大茶飯；
現在問題係佢用歐盟反夾要nato上身，最撚攪笑係英脫咗歐，變咗 nato 入面話得吓事四國入面，法德左膠係盟，英美右派唔係歐盟

講打仗你又講火災
講完火災又講疫症
有病嘅周圍走就唔岩 唔洗爭議
無病嘅唔走 咪等死
有眼你睇武漢而家係點
已經唔係講岩定錯
係救生本能

咪撚理佢啦 on9
屋企著火仲話留底救火
等啲火燒完再翻去唔得既

可能假貨呢，土耳其好多冒牌。

林奠拆左喇，你呢？

p
u
s
h

2020年真係痴撚線

比核彈同中國肺炎更有效

NATO 係美國話事，其他國家只跟order做。

光復君堡
希臘革命

呢三件都ok

咁搞法2020年會唔會世界未日

彈藥夠唔夠貨，香港大撚把貨

攬炒

土耳其再搞大獲d啦
因住俄佬同希臘佬夾手夾腳將你個伊斯坦堡變番做君士坦丁堡

咁連登仔都驚得罪美國同歐盟，講到要去加泰集會掟汽油彈啦

連登仔好似唔識用NATO 同EU
Turkey 係NATO 成員唔係EU成員，NATO係美國話事，Turkey想人幫拖應該搵NATO唔係搵EU即係搵美國，而家Turkey就好似中國咁無賴。

脱歐親中

內戰喎ching 唔係比人入侵

睇個國家保唔保守
哈蕯克個啲無呢類規定

難民都有得移民歐洲，香港人就無。
香港人狗都不如

馬立克向我詳細提及伊本·謝哈布曾經下達判決，勒令強姦犯向受害婦女賠償聘金。葉海亞說他聽到馬立克說道：「在我們的社群裡，男人強姦婦女，不論是處女還是非處女，如果她是自由身，他必須賠付聘金。如果她是奴隸，他必須按她的身價賠償。強姦犯還會受到侯杜德特懲罰，被強姦的婦女不會受到懲罰。如果強姦犯是奴隸，主人就要承擔刑罰，除非他把奴隸交出來。
— 《穆瓦塔聖訓集》 36 16.14」

維基抄出嚟

班後人亂嚟
伊斯蘭教可蘭經女士無遮髮遮面呢啲規定

之前睇港台31有個節目係講呢個問題， 埃爾多安現時對一批難民做咗好多嘢，仲打算話畀佢哋居留權， 希望佢哋可以成為擁護自己嘅其中一班人， 加強自己嘅政治力量。

個訪問入面好多敘利亞人都話根本冇興趣留喺土耳其長居， 有更多係希望有一日可以返敘利亞。

有好多偷渡去咗歐洲又自己走咗返嚟， 適應唔到的生活文化。

佢地只係人多，手無串鐵
都要用煙彈打？

俄佬好識玩政治

識條春咩你

十字軍東征。

唔係好左膠既咩 做乜用催淚彈呀

即係點 烏克蘭單野唔幫其實冇問題?

廢登仔世界除左中美外無其他國家

係要幫，但真係幾煩

有掟野入去呀
真係正當武力黎

道德還道德 左膠還左膠

聽落同連登仔同一個思想

成日屌波蘭人搶工

要比左膠玩死了

睇錯 refuses

果條女老竇仲要係歐盟負責處理難民事務既官員

個女死咗仲叫啲人捐錢俾難民好過買花悼念佢個女

好撚恐怖有時真係唔明大愛撚點諗
有好多所謂進步價值好洗腦

邊個得閒show英國呀
收埋啲幻想啦，又加澳紐回朝救駕呀？

火雞出必殺 ....

係就係咁講

但衰啲講句土耳其真係有籌碼，話晒都地區大國，係當區有影響力，咁運用自己影響力博弈爭取利益都好正常吖，正常操作嚟

係敘利亞難民問題上歐盟🇪🇺都要佢配合，土耳其自己都出咗唔少錢養班難民

你可以話土耳其係歐盟丶北約彈出彈入，冇事嘅時候就玩美俄平衡，有事嘅時候就搵歐老襯
但無可否認佢有本錢先玩得起，否則好似烏克蘭咁真係想玩都玩唔起

我覺得最有問題嘅就係埃爾多安將土耳其人引向重新伊斯蘭化明明好唔容易先至世俗化成為伊斯蘭教國家比較成功嘅例子，依家又要為咗選票煽動宗教保守分子

希臘得1000萬人口
土耳其有8000千萬
就咁睇人口同經濟規模，希臘都難啲反攻土耳其

係歐盟俾錢土耳其養

土耳其非歐盟

烏克蘭非北約非歐盟

土耳其人信伊斯蘭但同中國人信佛一樣 都係門面做下 實際上唔係咁認真

你讀多啲書先上黎啦不如

歐盟係有俾錢
但係都cover唔到筆數

土耳其自己都有出錢養
仲俾咗一啲難民土耳其國籍

如果俾錢就解決到問題嘅話
咁點解唔俾錢希臘養
錢只係其中一個因素

土耳其同歐盟有deal 敍北俾土耳其拎都叫冇著數？

非北約

土耳其同烏克蘭都係想入歐盟
但係即使佢哋而家唔係歐盟成員國但係都同歐盟有密切微妙嘅關係

土耳其想入歐盟，但歐盟就一直hold住，但點都好，至少歐盟係好多議題上都要土耳其合作

至於烏克蘭已經同歐盟deal咗會入歐盟自貿區，但係因為國內政局問題(本身國內親俄派都有一定實力)同俄羅斯勢力影響依家搞到一鑊泡，仲冇埋克里米亞，eu不斷叫俄佬還返克里米亞，但普京睬佢都傻

烏克蘭行緊條路擺明係入eu，烏克蘭革命之後基本上西烏克蘭都係歐盟勢力範圍之內